無厘頭iq 題

有一日，
小明食錯野搞到肚瀉
醫生冇開藥比佢
淨係同佢講殺人就冇事架啦？
點解

蟻多嬲死象?

收嗲啦

殺無赦

此post 已完 樓主繼續努力

屌你老母